百家樂定21點

邊樣易贏錢啲

計House edge, 21點會好D

不過大陸佬鐘意玩百家樂

百家樂有得吹頂剪過癮d

吹完頂完有分別？

百家樂差唔多係賭場優勢最少既game

贏錢21點
刺激百家樂

澳門21點係咪細極300起跳

大家覺得百家樂有無技巧可言 姐係長莊長閒單跳個啲
定純粹講運

100

邊間

大場$300，細場$100，但有d場唔可以分幾門

無路睇，睇運，見長莊/閒一路平注買，爆左就走，不過張檯一定會好多人

我玩機 出面有真人開牌個啲

都係輸
假設你同檯全部識玩
21點輸少d
百家樂唔駛做決定
心理壓力少啲

你有機會計牌咪21點
但係比賭場發現到就

百家樂純粹賭運 因為牌未開已經定左開莊定閒 或者和
係睇你買唔買得中 牌路係呃鳩人架姐 有路捉唔會咁多人輸到仆街啦
唔信既人以為自己天之驕子咩 計數叻過9成人咩

21點都有機會門牌一開注定你贏/輸既 但亦有機會扭轉到 其實要既運氣成份更加多 但得一賠一 就一定蝕多啲水比賭場

百家樂我覺得特別啲既地方係 你有得揀莊閒 同有機會和到平手走 如果唔係 我去買輪盤紅黑/單雙仲輸得心甘命抵

21點你只可以買自己贏 或者自己揀邊門搭買 心理壓力大啲同有技術成分 識玩未必贏多啲 但輸果陣可以輸少啲 留得低係場上先係高手 而且澳門賭場可以投降 弓你旺果陣推/過幾關果陣 我覺得會不自覺地大膽啲 真係贏起上黎會順過百家樂

不過講咁多都哂氣 注碼控制先重要 百家樂定blackjack都係 理論上只係賭一鋪半鋪大既 贏輸都要即走/換返小注磨到下一個餐士先再賭口大 注碼亂龍 贏縮輸谷 掉轉黎行 幾叻都冇撚用

利申 21點愛好者 所以都講得好偏頗下

21點除左數牌仲有乜技術？

廿一點 相對叫做用家無咁劣勢

賭場入面所有game對賭仔黎講都係死路一條
只有賭波先係唯一出路

幸運骰寶

基本打法

依家澳門全部用蝸牛機